宜家喊緊 有無人仲未訓入黎吹兩句

都唔知幾點先訓得着

習慣就好了

開心啲喇

第一日都未過

我都想

因咩事咁阿 巴打

一諗到月尾完sem之後冇得再見就

你當帽左又好點都好

你又做咩？

一到夜晚就好寂寞，得返自己一個唔知點算好，係咪應該訓教算

巴打 帽唔緊要架 每個人點都會遇到幾件人渣 除得快就得架啦

果種痛真係好難形容

下個更可愛

我雖然無你咁嘅遭遇，但前排每當夜闌人靜就會流眼淚，到凌晨5點先瞓到

但係我仲好愛佢

五點咪算早

i know that feel bro.........

你又做咩呀

無謂為一個唔愛你既人而傷心，原地踏步多陣，俾自己軟弱多陣就要向前行啦

巴打加油 其實個種痛係好唔甘心 點解自己咁愛佢 但係佢咁對返自己 之後發現之前所講嘅甜言密語都係假

Lm

共勉之

果時每日都咁 你慢慢就習慣
你得閒就搵班老友吹下水開解下 會好好多

我都唔知點講 如果佢已經唔愛我可能仲簡單成件事

So true 覺得成個人變到好陌生

呢種痛真係永遠都會記得

多謝巴打 我會試下

聽到果下完全呆左無反應

一樣...訓唔到

只可以話時間會沖淡 我用左三至四年時間先 同到第二個一齊 當然應該係我心靈太脆弱

我一開始個腦係白左一片

你又做咩訓唔到？

同你差唔多遭遇
又唔算係帽 但你當係啦

我明時間可以沖淡一切 但宜家嘅時間過得好慢好慢 諗起有排都忘記唔到就好煎熬

然後係度自嘲自己
對住佢已經無野好講

分享多啲啦 可能我地一樣

好好過自己生活 你過得好唔好 佢都係唔會在乎 你喊唔緊要 喊完好振作 唔好俾自己藉口墮落下沉 企翻起身 先有資格被愛

我唔知起身後點面對佢

無用嫁啦 心都走左
講d咩都回不去 同自己講放下搵另一個啦
突然覺得自己好冷靜

一個陪左你三四年接近同居嘅人 第二日就變左個陌路人 真係要啲時間振作番

加油

佢心仲係到嘅 係佢一時衝動

想唔開心就盡情唔開心啦 跟住就要企返起身不斷寄情落其他野到 做gym 打機 同fd晚晚玩通乜都好 唔好諗返轉頭 之後雖然你會對所有女性冇乜興趣 不過信我 只要慢慢充實返自己 有一日就會吸引到新一個

我同佢一齊年幾，我初戀黎，我O1，佢O3
咩都信晒佢，因為想佢有安全感（因為佢以前被人hurt過）
有一日諗住幫佢電話叉電
個傻妹成日玩電話玩到訓著
咁就唔小心睇到
原來佢最近幾個月同個狗公flirt黎flirt去咁

係2月嘅事了，到依家過咗差唔多兩個月
係我主動搵番佢先，我仲好愛佢...但佢俾我嘅感覺就唔係。
呢排有時會自嘲，
做咩咁戇鳩仲鍾意人...人地咁對你

btw狗公全家生性病，老母畀狗屌

本身真係有諗住同宜家果個結婚 要再揾新一個真係要catch up番

巴打 你已經好好 隻厹都係言語上搞你條女未到肉體上

咁就睇佢仲有無心同你一齊 仲愛唔愛你
而你又會唔會原諒佢啦
好好諗清楚 再同佢好好傾下
我既 就已經無機會啦

其實佢都唔在意你 就唔好理佢點諗 唔洗怕面對佢 更加唔洗驚尷 你點對佢 佢都唔會有乜感覺 太唔敢面對反而仲尷仲要繼續煩
即然你變成點都唔撚關佢事 以後多咗時間就訓練一個更好嘅全新嘅自己 最緊要過自己鐘意自己嘅生活 一定有人識欣賞 係佢走寶佢損失唔好理佢啦 人同人之間每段關係都會令你學到啲野 為嘅就係遇到最好嘅一個
唔好話佢係最好 佢好就唔會咁對你

利申:同自己講

原諒都雖要好大嘅勇氣同包容心

喊what

巴打 唔好咁比較啦，你只會愈傷心
你仲愛佢，我明，但肉體出軌真係難接受啲

曖昧時乜都講 然後突如奇來嘅一個Wtsapp message

尋日都仲同佢正常生活緊 點解

巴打我諗無咩男人遇到我嘅情況可以忍得到

當你睇到佢又喊又哄你果時就好自然會心軟

[ff

你試回想起近呢幾個月佢有咩微小變化就知唔係突如奇來 只係你一直無察覺到

知道果陣 我腦空撚白左 係我心目中真係無咩可能接受到

已經幻想到

佢係假㗎！唔好信呀！！！

我尋日先又同佢嘈，
我真係好想完全相信佢，但我都係忍唔住，偷睇佢電話，咁我覺得，你冇野身冇屎點解唔俾我睇，咁就發現個狗公仲一直有打電話俾佢，話乜鳩講清楚，心諗屌你老味兩個月講啲咩未講清楚，冚家產。

不過我都好冷靜，次次都係條女起鋼先，我就係唔明，次次想講想問清楚都唔得，係要發我脾氣

最後佢block咗我，到依家

宜家諗番起已經太遲

至少你依家知道

同你好似 宜家諗番可能係自己當初太相信 無乜戒心先搞成咁

愈諗愈痛，愈嬲，但又想諗，諗完又想要解釋，人就係好犯賤。 爸打唔好諗之前喇，雖然我咁樣都係得個講字，我都會諗

你忍到係因為你愛佢 你對感情負責 但係佢唔愛你啊 醒啦 唔好一錯再錯 個世界好大啊 俾個機會自己抽身啦

利申:試過

但已經番唔到轉頭補救 果種無助感真係...

唔好怪自己...你諗番 你無錯的 對吧

共勉之巴打

我都唔知

爸打早啲抖，6點喇

狠心block 晒佢所有野，行屍走肉幾日。
好快冇事，日子都要過係咪

6點都幾早呀

但係仲同緊佢住點搞

及早抽身啦巴打